[$8000] 砌機list 跪求指教

搵咗悠二砌咗條list
主要玩battlefield GTA Fifa
1080/144hz
請問各位師兄o唔ok？
如果我就咁樣睇都冇乜問題

1 x AMD Ryzen™️ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x Gigabyte GeForce®️ RTX 2060 SUPER™️ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x AeroCool Aero-300 Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$249

總計: $7,986

買ps4咪得 3千銀

Ps4 144fps

ssd換sn550
機箱換dp301m/nr400

咁啦 有錢先再補散熱器
唔係既話用原裝都ok

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,267